尾隨女子回家！樓梯間強脫衣裙 噁男被判3年

小心變態色狼！
《聯合報》報導，新北市詹姓男子1月25日下午3點左右，看到一女子獨自走在街上，竟起了色心，尾隨她回住處，在公寓1樓、2樓的樓梯間，從後方抓住女子，強吻、撫胸，還想將她衣服、裙子脫下。
女子強力抵抗後，詹男無法得逞，悻然離去。被害人事後報警，詹男最後被法官判處3年徒刑，全案還可上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

得分

強姦埋都可能判4年到

大雄

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要暗戀去台灣

幅圖cls

台妹呢, 其實比錢咪得

成長得禁快